10-12k 買notebook for打lol

主要打lol其餘做功課 求全能既連登仔幫手諗

Mac

macbook pro 但間唔中打打下個風扇會著

台服 定 美服

btw 10k 12k 打lol

台服 屋企環境逼所以想買部notebook做功課同lol咁樣。macbook唔係唔支援台服lol咩
利申：電腦白癡

會著有咩問題？

係咪冇其他要求唔拎出街？

一時會拎番學做功課

要裝返個windows

xps 13

同問

我果部都比我玩到咁。成日著
唔好嚇我

同Xps15 差別會唔會好大

有明顯差別
有錢xps15
冇錢xps13